export const questions = {
  months: [
    {
      question: 'Перший мiсяць зими',
      answer: 'Грудень'
    },
    {
      question: 'Другий мiсяць зими',
      answer: 'Січень'
    },
    {
      question: 'Третій мiсяць зими',
      answer: 'Лютий'
    },
    {
      question: 'Четвертий мiсяць року',
      answer: 'Квітень'
    },
    {
      question: 'Другий мiсяць літа',
      answer: 'Липень'
    },
    {
      question: 'Перший мiсяць весни',
      answer: 'Березень'
    },
    {
      question: 'П\'ятий мiсяць року',
      answer: 'Травень'
    },
    {
      question: 'Шостий місяць року',
      answer: 'Червень'
    },
    {
      question: 'Останній місяць літа',
      answer: 'Серпень'
    },
    {
      question: 'Місяць початку учбового року',
      answer: 'Вересень'
    },
    {
      question: 'Другий місяць осені',
      answer: 'Жовтень'
    },
    {
      question: 'Останній місяць осені',
      answer: 'Листопад'
    }
  ],
  computers: [
    {
      question: 'Компанія, яка розробила Windows',
      answer: 'Майкрософт'
    },
    {
      question: 'Пристрій для відображення зображення',
      answer: 'Монітор'
    },
    {
      question: 'Пристрій для запису звуку',
      answer: 'Мікрофон'
    },
    {
      question: '"Камінь" в симному блоці',
      answer: 'Процесор'
    },
  ],
  animals: [
    {
      question: 'Ящірка, довжиною до 1,8м',
      answer: 'Ігуана'
    },
    {
      question: 'Найсильніше живе створіння на планеті',
      answer: 'Копепод'
    },
    {
      question: 'Тварина, що охороняє подвір\'я',
      answer: 'Собака'
    },
  ]
}